高普sir：「下場唔能踢了，比牙仙奴踢！」

【高普要求賽會安排合適賽期】

在雙方不設防的對決中，利物浦以非常驚險的形勢下晉級。不過看來高普意不在聯賽盃，甚至在失去第三球時苦笑起來。

利物浦在聯賽盃八強有可能面對曼城、曼聯、李斯特城等對手，而八強的賽程將會安排在十二月月中，正是出戰世冠盃的前夕。高普在賽後表示：「若賽會不能安排合適的賽期，我意思不是指聖誕節的凌晨三時，那麼我們放棄作賽。若果球隊不能消化整個賽程時，你必須要多加考慮，我認為這是公平的，我們不能成為問題的受害人。」

「我們今晚踢了一場希望勝出的比賽，結果完成任務。若然賽會未能為我們排得合適賽期，我們實在無法出戰下一圈賽事，或許讓阿仙奴頂上吧。」

駛唔駛 咁能串

預備組踢咪得

之鋒：我打世界杯 唔洗打地區賽

有奧歷子條-6狗
出女子隊都贏

高普知玩大咗 比返個盃仔等愛🐕唔使比人炒

凌晨3點開波

咁撚串

愛狗出大半隊正選都唔夠揪
仲要比人咁樣串

呢d杯仔唔撚在意

Save Unai!

愛狗挽留

好出奇咩
成日都3點先開波架啦

以前啲英超隊拎歐聯咪又咁踢

咁搏做乜？
完全損人不利己....

奧力治逞強

呢場高普擺明棄game
奧力治係度搞事

擺明阿仙奴入得5球太小la

Cls 3點佢地仲有力踢波 好癲

我係愛sir就唔踢喇
一陣又豬就柒

爸b年年都將所有國內盃賽棄game
真係好撚狡猾